[屌我喺鬼都要講]請停止一切假消息傳播

留意到依1 2星期我地自己陣營有意無意咁散播好多假消息假新聞 其實公眾對我地無咗信任打擊會好大 所以麻煩大家 fact check咗先

唔該推爆佢
(終極支爆攻略)(護旗手2.0)
10/1癱瘓全中國各省巿機場